[方向唔會報的新聞]因管理得善而在全球最佳航空公司排名榜節節上升的國泰航空

HKET

2020年全球十大航空排名 國泰排第五 新西蘭航空重奪第一

環球經濟金融 16:24 2019/11/26

公布2020年全球十大航空公司排名，新西蘭航空（Air New Zealand）擊敗去年冠軍新加坡航空（Singapore Airlines），重上首位，第六度獲此殊榮。國泰航空（Cathay Pacific Airways）排名第五，較2019年的排名上升4位。

新西蘭航空重奪全球最佳航空 SkyCouch值回票價？
2020年全球十大航空公司首五名
1 新西蘭航空
2 新加坡航空
3 全日本航空
4 澳洲航空
5 國泰航空

稱，屢獲殊榮的新西蘭航空憑創紀錄的性能、機上創新技術、飛行安全、環保領先及員工積極性，令該航空公司攀上行業之最。

「卓越航空公司獎」（Airline Excellence Awards）會根據12項準則評選，包括機齡、旅客評價、盈利能力、投資評級等，選出2020年度最佳航空公司。總編輯托馬斯（Geoffrey Thomas）指，新西蘭航空在大多數審核標準中均排第一。

新西蘭航空早前推出SkyCouch座位服務。 ▲ 新西蘭航空早前推出SkyCouch座位服務。

航空公司大削飛往香港航班 報道稱反修例示威愈來愈激烈

全球最佳機場＋航空公司 今年由一地包辦 香港榜上無名

新西蘭航空早前推出SkyCouch座位服務，只要兩人購買2個經濟客艙座位，即可以半價購買同行的第三個座位，把整行座位打通，自製飛機上的梳化床。

國泰航空以往曾位列三甲，但在2017年跌至第四位，2018年及2019年排第九位。

記者：鄧燕君

第五，暗指五大訴求！

垃圾奶共因航

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:

想問好耐
2020都未到 排乜春

好似打機咁19年出FIFA20